有無人網上行突然上唔到網？

係唔夠5分鐘前開始上唔到，電腦/Wi-Fi 斷晒。。。

same

same
重開幾次router都唔得
仲以為router壞左

Same

咁都好啲，我以為得我一個，BTW 唔好自爆住邊

好番

而家得返啦

我都好返了

仲未得

same
2個鐘前discord同telegram 電話同手機分別load唔到
但game正常
之後就開始斷線
好彩流動數據冇問題（又係csl.）

得返啦
頭先打緊game斷線 屌

仲未得既

有無人仲未得

啱啱斷. 打打下丁 搞到冇哂mood

打去1000話整到9點

屌佢老味尋晚半夜2點已經斷過一次，今日半夜又斷
訓醒打去屌撚死佢

好似話咩撚野區域維護

我港島區琴日斷到依家未連到過

依家又斷緊
屌佢老母